做咗廿年平凡人，你問我未必答

冇嘢好答

屌你(唔洗答)

有無打算去到30歲都仲係處，之後轉職做魔法師

未必問

幾時死？

平凡人到我呢個年紀都應該破咗處
利申已破做唔到魔法師

好難講，身體都尚算健康，不過將來嘅事冇人知嘅